啱啱係紅磡站見到潛蟲。。。

去緊poly方向
唔通仲溫書

收到風牙蟲喺紅磡大酒店仆緊野